我覺得咪再逼普通市民罷工，影響政府人員上班可行嗎?

例如阻塞政府總部，阻止公務員上班，大家點睇?

政總都好多同路人 暫時唔好搞不合作運動
9-11號機場有和理飛活動 機場見

都啱 應該回下氣，不過日後不合作運動可以考慮下